［尋人］我婆婆走失左 麻煩大家幫幫手

事源係咁 琴日我公公入左院 要留院一晚
咁我婆婆就話佢自己番屋企先
點知今日我媽媽接左公公番屋企之後 屋企唔見我婆婆
我婆婆有老人痴呆 過左一晚 我地全家都好擔心

佢係灣仔走失 佢臨走失前係著藍色衫
姓呂 呂婆婆
呂文秀

如果搵到可以whatsapp聯絡53166356

事關我人在澳洲 知道既資訊唔算多 但都希望大家可以幫幫手

無盡感激

推

新年流流，幫你推推

Push

推一下 祝吉人天相

推 希望盡快搵到婆婆

推
快d搵返婆婆

唔該曬幫手推既人 祝各位新年快樂

推 祝早日搵得返

推
帶望快d搵返你婆婆

幫推

推
祝吉人天相

幫推
希望快啲搵返！

邊區？

推！一定要搵返

幫推！

推，有無啲咩地方係佢以前成日去架？

哩啲死肥佬消失咗就啱㗎啦，就係哩個世界上只會累人累物，死垃圾，咪撚搵啦，扑下嘢好過

廢老

push

你係咪白撚痴到咁無聊走上網打一句COMMENT博存在感

Pish

話你知，你做埋D咁既無聊野根本唔會有人理你

一個死阿婆有乜撚嘢用？一啲生產力都冇，早死早著啦死廢老

吉人天相
快D返屋企過年

岩呀 唔該曬你幫我推

我知年30晚搵到既機會無咩可能 但係都好多謝咁多位幫我

推 祝快啲搵得返啦

推. 另外樓主報咗警未?

死阿婆，廢撚物

報左 多謝巴打關心

upup
樓主可唔可以講下佢灣仔翻邊區？

幫手推一推，希望樓主早日搵返屋企人

幫推

希望婆婆平平安安返屋企

一定要快啲搵翻 一齊開心過年 樓主唔洗擔心 不定會吉人天相

一定

推一下

幫推 搵返婆婆之後唔好再比佢自己一個走
同埋有必要幫佢做返個鎖匙扣掛係袋
扣個到mark低聯絡電話 同 地址
走失都可以睇下有冇好心人 可以送婆婆返去

睇左做你老婆走失左
推

年三十晚要團團圓圓呀

講多少少婆婆住邊區 常去邊區？
失智症老人家好多時記得呢啲遊咗番去
等各位喺嗰啲區嘅巴絲留意吓
要齊齊整整過年呀

幫推
我呀婆依家都帶住個牌寫哂我地屋企人電話地址
唔見都可以有人見到打俾我地

幫推 快D搵返一齊過年

Bless you

推

如果係老人癡呆，睇下會唔會去啲以前婆婆會去開嘅地方搵下 因為佢哋只係得翻長期記憶 反而好耐嘅時佢會記得 希望快啲搵到婆婆

pish

推，希望可以早d搵返

希望佢自己會番屋企

推
希望你搵得返婆婆過年啦

幫推 樓主一家齊齊整整過年～

加油 推

想問下你地報左警未
唔使等24個鐘架

幫推，早日搵到

推
祝一家團聚齊齊整整

灣仔邊頭

祝早日搵返

幫推 祝早日團聚

幫推
新年一定要搵返

搵返未？

推 好快就會團聚嫁喇

搵番未呀 幫推

推 希望冇事

推
希望樓主盡早揾到婆婆！

推
全能嘅連登

推俾更多人睇

希望可以快啲揾返你婆婆

B

幫推 希望盡快搵到

Pish hope all is well

渣ga

如果佢冇投票比民賤聯同工賊會， 我出埋街幫手搵都得

推，希望盡快搵到婆婆

佢住喺灣仔活道 平時行開灣仔街市 灣仔公園 修頓球場 去開麥當勞 希望喺果頭住/工作既人可以留意下 萬分感激🙏

點解明知佢有老人痴呆仲比佢自己返屋？
推

推

以前都試過阿婆老人痴呆走失咗 成家喊晒咁 警察都幫我地周圍睇 好彩有街坊經過見到佢

希望你婆婆都冇事啦

推！

推
另外想問公公還好嘛？

留名

有冇組tg 聯絡呀， 想坐車黎幫手

推 祝早日團聚！

推！！！！

推 祝早日搵返婆婆

推 希望快啲搵翻齊齊過新年!

推一推

因為佢同我公公入醫院無同屋企人講 公公因為身體有事間唔中就去醫院 所以都叫做去慣去熟 平時去開都無事 都識得自己番屋企。 而今次因為公公見婆婆仲未去陪佢出院佢先聯絡屋企人，而番到屋企又唔見佢，所以先知佢唔見咗

幫你推推, 祝新年快樂, 齊齊整整

推 祝快啲揾番婆婆一齊過新年

help

公公還好 但依然好擔心 多謝關心

要推

推 希望快啲搵到佢

推，希望快啲搵到你婆婆

無呀 但係會唔會真係有巴絲肯幫手
如果真係有 我會試下開個群組 感謝你

住灣仔幫你推推

想問下婆婆琴日喺邊間醫院出發，同埋咩時間走？

講下咩醫院

堆

律敦治醫院 問番公公應該係今日朝早離開番屋企的

推上去

已經去過佢去開既地方但係都揾唔到

推
希望盡快搵到

推
行開附近會幫巴打留意下

推 祝快啲搵返

推推

推下

推一推 連登有愛

希望可以快啲搵返

幫你推下
快快一家團聚

希望快啲搵到婆婆

Piah

推
希望樓主快啲揾翻婆婆

推
希望婆婆平平安安返到屋企

幫推

巴打我都好希望你婆婆平安返屋企

推 新年祝你婆婆平平安安

推，希望盡快搵到

希望你快d搵到 有冇多d資料邊區唔見

*住邊區

help pushhh

Help push

推
希望幫到手

我婆婆以前都有老人癡呆症，試過走失過，你試吓打上的士台叫佢哋幫你搵

希望幫到你

🙏🙏🙏

推
新年流流先咁
你地實好擔心
加油啊
實揾得返！

Push
祝早日搵返

都有帶圖中飾物？

的士台會幫手揾？認真一問🙇‍♂️

祝樓主快d搵番老人家
開開心心過年

住灣仔區 都喺灣仔唔見

唔太記得，好似都有打上電台呼籲，最後有個的士司機聽到，又見到我阿婆喺條街傻下傻下，帶返佢返嚟

好多人對你呀婆走失表示正評

新界人都表示幫手推一推

有呀 佢一年365日都會戴住

好好好 我試下 感激🙏

推，希望早日搵到

推!

推推推

推 希望快d搵返婆婆

幫推 婆婆行完個圈就會返屋企啦

我都希望會係咁

PUSH

推呀 婆婆返屋企過年呀

幫推一下

P

Push!

推 婆婆快d返屋企

早日搵到

推 希望婆婆平安

祝 早日搵到

希望你快啲搵翻！

推

希望快啲搵得返婆婆

推

視新年團團圓圓快d搵番婆婆

洗唔洗搵埋右邊？

推 婆婆好快翻屋企一陣過年！

Btw 其實我都係幫推

推，希望你開心過新年

推 希望快d 搵返

希望盡快搵返婆婆

push 吉人天相

一定搵到婆婆架
推

Pishhhhhh

推 祝快啲搵返婆婆

幫推上去，祝早日搵返婆婆！

巴打有無share去fb d group? 要唔要幫你share下?

幫推 祝早日搵返婆婆

Push 好快會搵得番

推！
希望盡快搵返

已經share咗去幾個page但都未approve
如果巴打肯幫手當然最好不過 萬分感激🙏

祝你搵唔返

推！ 新年要齊齊整整啊

幫推
希望吉人天相

push快點搵番婆婆

pish 希望樓主家人快啲搵返婆婆

推，希望婆婆快啲返到屋企一齊過年

推
平平安安

推 快啲搵返

push!
過年前走失真係會好擔心
但一定會搵得番既！！

仲未搵到？
幫你推下

1

幫下手推推

2

入嚟幫幫手

雖然唔係灣仔住 但出街幫你留意下

3

4

5

感激🙏

6

人手置頂

捱
推

可唔可以東區朋友都幫手揾下 因為都差唔多過咗一日 而且屋企人都行過成個灣仔都揾唔到人 感覺會行/搭叮叮去咗第二度 希望咁多位出街時可以幫手留意下圖中既婆婆 如果有任何消息可以聯絡我🙏感激

巴打岩岩經過行左轉灣仔道m記同附近一帶都唔見
希望早日搵返啦

Push 祝一家平安

麻煩哂 感謝你

推，希望樓主早日搵番婆婆一齊過新年

唔麻煩，灣仔區工作，岩岩收工

推一推
係灣仔返工但依家先睇到

希望大家聽日出門拜年既時候可以留意下

祝一家平安

希望搵番婆婆 一家人過番個好年

終於有個fb group approve左 希望多啲人見到
快啲搵返婆婆 再推

快d搵返婆婆一齊過年
下次唔好比婆婆自己一個返屋企啦

PISH

請問師兄po咗喺邊個grp🙏麻煩哂你 感激

推 希望快d搵返齊齊整整過年

推，希望快d搵番

祝快啲搵返，一家人齊齊整整，開心過年

推 希望盡快搵得返

唔想自爆啊巴打
因為我人都喺澳洲所以好明屋企一有事但自己做唔到啲咩會好擔心

搵番未呀

希望冇事搵得返

唔緊要你肯幫手已經好好
真係好擔心 又無得一齊揾 乜都做唔到得個等字

未

推 希望快啲搵返

push
祝一切平安

大力推 一定要搵反

推
希望婆婆快啲返屋企

有腦退化根本唔俾得佢自己四圍去 希望你搵得返你婆婆

唔係個區人

唯有推

點解明知佢有老人痴呆都仲會比佢一個人返屋企嫁？

希望你地快啲搵到婆婆啦

希望搵得返

Pushhhhhh

挺

沙田友幫手推

我前排屋企都有啲事所以好明白
btw其實我唔係師兄黎

再推

祝你早日搵返婆婆

推
祝早日團圓

象山邨後山坡發現屍體疑為失蹤八旬婦

RIP

死得好慘

推 冇事既

on99

Push
希望快d搵得返
一齊開心過新年

婆婆有冇錢喺身㗎？有冇八達通之類追蹤到嘅嘢？

[size=9][/size=9]

幫推
但點解你地可以由得一個有老人痴呆既老人家自己走去番屋企？

幫手推

幫推
希望快啲揾得翻婆婆
新年快樂

報左警未?

pish 吉人天相！

推,希望快D搵番婆婆一齊過年

搵到未

pushh

祝早日團聚

push!

一定會搵到返，撐住

推，連登有愛

冇走失右？

幫推
祝聽朝搵返婆婆開心過年！

help push

推
希望快啲搵返

幫你推推

推 希望早日揾番婆婆一齊過年

新年流流咁唔小心 希望樓主快啲搵返婆婆 幫推下

Push 一定要搵返婆婆團聚

Push
祝你快啲搵翻佢一齊過年呀

㩦

pish
冇追post, 樓主有冇擺上灣仔/港島fb group問下?

幫推 會無事既！會搵到！

吉人天相，平安大吉！

我屌你老母臭閪 人地阿婆唔見咗 想搵人幫手
你條撚樣唔幫就算 唔好講埋啲咁撚仆街嘅說話
平時我點口賤都唔會好似你咁
樓主 我敬重你嘅孝心 希望婆婆早日搵返冇事 新年一家團聚！
至於口賤條仆街 如果你覺得唔啱聽嘅 唔洗覆嚟覆去咁撚煩 你幾時得閒 pm我 出嚟見面 睇下你乜撚野質地咁柒仆街
唔好做埋啲鍵盤戰士 有種就出嚟 屌你老母臭閪

入嚟推post

Push, find your grandma already?

Push
點解咁放心婆婆自己一個返屋企先呀，一把年紀點都有人睇住好啲，希望樓主屋企人快啲搵返過肥年

Dont know do what

Find already???????

唉你自己都識講啦 老人痴呆 又比佢自己番屋企
希望早日搵番
報左警未..

吉人天相 幫推

推 要快啲搵番婆婆！

推 希望快d搵得返

幫推先再追post

推咗先追post

推 祝你早日搵到你婆婆啦

推
祝樓主早日搵返佢一家齊齊過年

幫唔到手 唯有幫推

推 希望快啲搵番

推
祝福有心人

一定要置頂

幫你推

推 一定要搵返

幫手 一推！
希望早日搵到佢啦

好慘

推!!

好快一家團聚
唔洗擔心

推 希望早日搵返你婆婆

推 希望樓主盡快搵返

幫推
港島嘅巴絲幫吓眼

點解打樓主嗰個電話唔通？

樓主仲未搵到？？？

搵到未？

又推推先

搵到未 再推

識得樓主

推 希望早日搵番佢

推嘅

幫推，祝盡快揾返

幫推 希望快d搵番

推！希望快啲搵返婆婆

幫推
快D搵返

推 祝你快啲搵翻婆婆一齊過新年

一推再推

幫推 祝你早日團圓

推post

推
快d搵番

Thank u

Push!!!!!!

快d 返屋企啦 搵到未啊

幫推 希望早日揾返

FB有佢嘅屋企人話搵到了

老人痴呆都可以俾佢自己走

不如問下你屋企人想點

1001